想問阿士東維拉個周柏豪 最近踢成點？去左邊？

好耐無聽佢個名
之前吹到幾勁下

英冠維拉正選緊

上 自己睇喇 ching

其實我想知佢踢得好唔好

早排同佢踢左陣 都OK